CUSCS Health Science集中討論區

岩岩Claim左offer喇,好擔心會升唔返上去
想問下呢科升返上護士難唔難

利申:幫朋友問